Mag快D紅啦好嗎？

人又靚、對腳又正，唱歌又好聽

你屌開屎㗎？

你識條春咩

我以為佢喉嚨生野

miss chan chan 瀨晒野喎

Miss Chan Chan有無話呀mag做咩揀首咁高難度既歌

Mag b又白又滑笑容夠甜又青春可愛，雖然唔是典型靚女樣但我覺得佢好正

簽王祖藍難紅d喎